風象星座入嚟 水瓶 雙子 天秤

風象遇風象 鬥難捉摸～

我係雙子
最困擾既係自己勁情緒化

個腦無一刻停過

係 overthinking
有時諗到自己都覺得好攰

係
我都係雙子
有時要食安眠藥先瞓到

明明前一晚已經唸通左
已經準備好做一個決定嘅時候
第二晚唸唸下又覺得咁樣做唔好
一直無限輪迴
太過善變真係唸到人都傻
成日都唔知自己想點

因為個決定唔合你心意先會三心兩意